大家剪曬指甲 塗曬lotion 噴曬止汗劑未

一陣7點見各位

依家隻手超滑超靚
拖到我你有福了

7點
我們一齊手牽手
一齊喵喵喵喵噹

今日係快樂抗爭
大家都輕鬆小小

....唔好咁變態 thx

希望大家都準備好

gay

Gel埋甲添

利申，男

跟住等陣你就變拖仔

大家街坊裝定black bloc

帶手套

拖完我會令你隻手留下lotion 嘅香味

岩岩打完飛機
隻手殘留大量我嘅氣味

修晒甲，查晒指甲油lu

唔記得剪指甲

搽手通常是cream
Lotion太稀

你隔離條仔都咁做

做咩9

米同d狗一樣